反正已經失去你

下半生隨便也可

人生只有一個 你依家咁做 點對未來既自己交代 點對未來既另一半交代

隨便 無咩希望過

人地已經開始左佢新既人生 唔記得左你啦

無所謂 連唔甘心既心都無

咁你既然話下半生隨便過 而唔係想死 咁都值明你人生仲有你留戀既價值 既然未死得 咁做咩仲要隨便呢

因為佢叫我唔好再自殺

巴打我明你感受
行屍走肉咁過
全日冇笑過
特登post相扮到好開心
見到佢有睇心情就好
冇睇就好灰
難道我是為你而存在

我是為了你繼續生存
難免有一日捱不下去